點解m43 d pro 機禁樣衰？

點解唔出部好樣d ,好似xt2咁。

真係買唔落手

禁你老母